\begin{center}
\end{center}

Puji syukur kami panjatkan ke hadirat Allah SWT yang telah memberikan rahmat dan karunia-Nya sehingga penulis dapat menyelesaikan penyusunan skripsi dengan judul “Pengembangan 3D Virtual Map Tour Fakultas Teknik Universitas Gadjah Mada Berbasis Web“ ini. Skripsi ini disusun sebagai salah satu syarat untuk memperoleh gelar Sarjana/Sarjana Terapan pada Program Studi Teknologi Informasi Fakultas Teknik, Universitas Gadjah Mada Dalam penyusunan tugas akhir ini penulis telah banyak mendapatkan arahan, bantuan, serta dukungan dari berbagai pihak. Oleh karena itu pada kesempatan ini penulis mengucapkan terima kasih kepada:

\begin{enumerate}
	\item Bapak Ir. Hanung Adi Nugroho, S.T., M.E., Ph.D., IPM., selaku Ketua Departemen Teknik Elektro dan Teknologi Informasi Fakultas Teknik Universitas Gadjah Mada.
	
	\item <isi dengan nama Sekdep>
	
	\item Bapak Lukito Edi Nugroho, Prof. Ir., M.Sc., Ph.D. dan Ibu Adhistya Erna Permanasari, S.T., M.T., Ph.D. selaku dosen pembimbing skripsi yang telah memberikan arahan, bimbingan, dan masukan yang sangat berarti dalam menyelesaikan skripsi ini
	
	\item Kedua Orang Tua, kakak dan teman-teman yang selalu memberikan dukungan, semangat, dan doa selama saya menyelesaikan skripsi ini.
	
	\item <isi dengan nama orang lainnya>.

\end{enumerate}

Penulis menyadari bahwa skripsi ini tidak luput dari kekurangan dan kelemahan, oleh karena itu penulis sangat terbuka menerima kritik dan saran yang membangun untuk perbaikan di masa yang akan datang. Semoga skripsi ini dapat bermanfaat bagi pengembangan ilmu pengetahuan dan teknologi di masa yang akan datang.

Akhir kata, penulis mengucapkan terima kasih dan semoga Allah SWT senantiasa memberikan rahmat dan hidayah-Nya kepada kita semua. Amin.


%\begin{flushright}
%	\begin{tabular}{c}
%		Yogyakarta, 13 Maret 2017 \\
%		\vspace{1cm} \\
%		Canggih
%	\end{tabular}
%\end{flushright}